# Кодирование хаффмана #

При запуске открывается меню, со следующими командами:

* 1 Зашифровывает изображение (image.jpg)
* 2 Расшифровывает изображение (image.huff)
* 0 Выход из программы


### Пояснения: ###

* image.jpg большое изображение
* image.png маленькое отладочное изображение, на нем хорошо и наглядно видно работу алгоритма в пошаговом режиме.
* table.huff таблица кодов
* image.huff закодированное изображение (закодированно в виде текста, поэтому весит больше чем изоюражение, если вместо текста записать байты то будет весить меньше. На один символ текста тратится 2 байта или чота типа того.)

